[認真］太有控制慾既人係咪應該del社交apps?

Ig facebook 呢d apps只會增加佢地控制既心態
有冇人認同？